星期一搜蘋果 的200名警員號碼清楚可見

阿蛇要小心被人記左，送比美國當子彈
下次記得遮號碼

只係溫馨提示

太唔小心

升職加人工靠呢舖